Cranfield 揮手區

雖然我覺得應該無咩人識呢間啦，但都想揮個手

絲打 我今年會入cranfield呀 但交錢嗰到有野唔明😭可以請教下嗎